點解啲菲律賓妹咁鐘意自拍？

成日喺街度都見到啲菲律賓妹無時無刻揸住部電話影相，點解佢哋咁鍾意影相 即使係一啲好無聊嘅嘢或者係廣告版佢哋都會影一餐 點解佢哋咁鍾意自拍架

push

on9
連我女朋友1%正都無

佢哋周街自拍同你女朋友有咩關係？

on9
扑完野回緊氣
條女拎我ac玩留下言都唔比 ?

投訴之都

咁撚廢架你 條女仲有氣過你仲可以攞你部電話玩

青頭仔

人地收入唔高，就算高果班都唔會星期日係條街鳩溜，無錢玩，咪用手機影野自娛下，影你就話要投訴開post鬧者on9

真係好撚煩 係街又好係鋪頭都好都係咁影
我唔想入鏡啊屌你老母

我唔係投訴佢地 純粹想知因咩令佢哋咁鍾意周街自拍

我試過見佢哋係大快活都拎支自拍神棍出嚟一班人自拍

苦中作樂

同想比屋企人知佢係香港過得唔錯
唔洗擔心同掛念
其實自拍背後係好sad
有邊想離鄉別井做人賓妹

我仲成日見到佢地同啲應該係男朋友/家人係街一度行一度視像傾偈

係麵包鋪前面都係到輪住影，成班都on99

咁就躝啦

啲港女咪又係咁

港女好似冇菲律賓妹咁嚴重

最on9係佢哋自拍嘅地點
有次坐上層巴士個賓妹舉高手自拍
後面啲人上哂鏡

佢地facetime多

不嬲都係乜場合都影一餐